英超主場首度失分予水晶宮 摩佬領曼聯衰過莫天才 44分鐘前163 即時體育

曼聯周六以0:0賽和水晶宮，是踏入英超時代以來首度在主場失分予水晶宮，球隊在13輪比賽後僅得21分，亦是紅魔在聯賽近28年的最差開局，較由莫耶斯領軍時期還要差。

周六之前，曼聯在英超時代九次在聯賽主場對水晶宮全部取勝，上一次於聯賽主場失分予水晶宮要數到1989年，當時英格蘭頂級聯賽尚未由英甲改制為英超。

又破紀錄

記錄係用黎破架啦 有咩問題

其實曼聯最錯係唔肯俾多d時間俾莫天才
只有佢先可以好似廢蛇咁揸堆垃圾都贏到英超
其他領隊唔係唔得，俾幾億換過班人囉

得罪哂d球員
無計

摩佬都洗左唔少錢啦

摩連奴會幫球員退步既教練